求輕小說名（無圖

2，3年前出既
唔知有無漢化
妹作黎
第一卷有張彩頁好似係 係廢棄工廠 女主坐住男主
有無人知咩名

推推